龍和道班友. 小心搞死集會班搞手

咪害死人，有中學生！